{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103019",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이리쉬레드(THE IRISH Red)"
    },
    "text": "アイリッシュレッド(THE IRISH レッド)\\n\nソウル江南区新沙洞517-342階\\n\nカフェ/居酒屋-ホープ、16:30~01:30詳しく見る、日曜日休み、120席、最強クオリティの生ビール屋、アイリッシュパブ「アイリッシュレッド」広い店舗に赤色が漂う店舗インテリア、多様な小物やゲームなどビールを飲むのに良い雰囲気を演出している。 8種類の生ビールを味わうことができ、様々なビールの味を楽しむことができ、ホームメイドで作るおつまみはビールと一緒にする時にその風味を加える。 ウエスタンバー形式のようになっており、ジョッキを持ってあちこち動いてもいいし、ダーツゲームを楽しみながら騒いでもいい自由な居酒屋だ。 様々なビールと自由な雰囲気のおいしいホームメイドのおつまみを楽しみたいなら、アイリッシュレッドに行ってみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "アイリッシュレッドはどこにありますか？",
            "answer": "アイリッシュレッドはソウル江南区新沙洞517-3 4階にあります。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アイリッシュレッドの営業時間は16:30から01:30までです。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドは何曜日に休みですか？",
            "answer": "アイリッシュレッドは日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドには何席ありますか？",
            "answer": "アイリッシュレッドには120席あります。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドでは何種類の生ビールを味わうことができますか？",
            "answer": "アイリッシュレッドでは8種類の生ビールを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドのおつまみはどのように作られていますか？",
            "answer": "アイリッシュレッドのおつまみはホームメイドで作られており、ビールとの相性を考えて風味が加えられています。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "アイリッシュレッドは広い店舗で赤色が漂う雰囲気であり、ビールを飲むのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドではどのようなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "アイリッシュレッドではダーツゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドに行くときにおすすめのビールはありますか？",
            "answer": "アイリッシュレッドでは様々なビールを楽しむことができますが、特におすすめは自家製のビールです。"
        },
        {
            "question": "アイリッシュレッドでおいしいホームメイドのおつまみを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、アイリッシュレッドではおいしいホームメイドのおつまみを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 443
    }
}